街上面有巴打問你地電話 比唔比？

如果街上面有巴打問你 可唔可以做朋友 巴打問巴打 有時有d男仔真係靚仔到想問佢拎電話 睇下佢ig都開心

Gay post

🙄

gay post

su9re